\section{Podsumowanie}

\begin{todo}
	jeszcze raz w dużym skrócie: zadanie było takie, rozwiązanie było takie, wynik był taki
	
	dalsze plany wykorzystania algorytmu
\end{todo}

\subsection{Podziękowania}

\begin{todo}
	zespół KNA Melavio, ZAiOL, KNTG Polygon
\end{todo}